打擊警隊士氣根本晒氣

啲警犬人高工、生活又安穩，便驚你示威咩 俾著我都唔驚啦，又唔使俾人炒，最多崖下粗口。
不如諗下點先令到啲警犬無工開同降低人工好高。

發揮創意啦連登仔，每個人都有底線既，盡情鬧就岩啦

心理壓力仲恐怖喎邊忽晒氣？
有咩做咩啦
樓主屌完又有冇啲好既意見啊？

推左成日 先多左唔夠10k 人
616 200萬人去晒邊
發覺吹水台既post 更新好快， 推幾下 過一陣就換晒新post

大家幫手 fb ig 度度都share 下

香港是否得救，是否被林鄭秋後算帳，靠白宮聯署及G20請願。
白宮聯署是打響頭炮，簽名數字不要低得咁難睇啊！

=====================================================
記住要去返email confirm your signature!!!!

兄弟爬山， 各位修行

依家佢哋連出街話自己係警察都唔敢

佢地有甘好 EQ 就無甘多金句出到黎啦